國殤日 十八區遍地開花日

諗法：
10月1號當日，
十八個區議會都係該區最大地鐵站集會，絕無需大台

好處：
1.當肯出黎遊行集會嘅人 maximum 係200萬人，十八區集會每區都大約會有10萬人左右。如果係自己區集會，好多終極和理非同街坊都會出埋黎，人數可能比想像嘅多。號召力會更強。
2. 狗力出動到我估有20000人頂盡，每區大約1000人左右。二萬狗行動力同包抄能力，一定比1000狗強好多，到時每區都有集會，狗力唔敢輕易調動。作戰力我地會有著數。
3. 一定要係地黨鐵站搞，就係迫佢駛。一兩站或者一兩條線停，震撼力唔會比全香港十八個主要黨鐵站焗住停咁強。
4. 港島今日929一役，再有好多手足送頭，要撒退又危險。如果自己區搞，做到真正be water, 同地型手足們一定最熟悉。
5. 國殤日再係港島打，外國人，或者中立撚只會覺得係不斷重覆三個月以來動作。訓醒又只係覺得尋日亂完一日，繼續返工返學。共痱又只會覺得咪得一個地方亂。如果做到十八區都有，外國傳媒絕對會用香港遍地開花形容呢一日national day, 而每一個香港人（even離地撚）都會感受到呢場社會運動。影響力一定大過港島一個地方。

理性討論，可行再行之。
放心，我絕對唔係鬼，利申之前中資公司做但已經quit撚左。本人亦都熱愛生命，唔會自殺。

聽日 930 全港三罷

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

講埋，我住油尖旺，旺角站係首選

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

推到至少今晚十二點比大家考慮下！！

幫推

十一國殤 六區開花

pish

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

之後提出過，商場或者港鐵站真係提供到一個較合適既環境比和理非集合

台、日、澳暫時見到都有，有D國家有時差，未必咁快有。

18區太散...你分散左狗既戰鬥力...同樣分散左我地既戰鬥力...我係支持5到6區...可以比較集中一點有民眾.有街坊..收工放學同樣可以加入...仲有勇武可以去返自己付近既區做一個集中營....如果你分18區好似你咁講每區1000人...但可以都係得1百個勇武係到...佢自己警察分佈返自己環頭狗屋就可以搞定你果1000人....

今日比人帶風向去曬港島

巴打 而家共識係咪推6區？

＿